【挽留張伯倫】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

PO 金剛棒甘又点牙, 我地迷雲先唔會嬲

雲加

躝

好7

金剛棒斷左

推邊個牙
兩邊都一齊推貢既

Both

罵戰又矛j news又矛

死廢老年年都唔撚可以早啲埋班

~_~一早咪免費簽佐個閘囉

古達度經理人 :冇接觸過阿仙奴

古達度在意甲的前途未明，有傳英超阿仙奴對他有興趣，古達度經理人表示未有收到任何開價。

古達度的經理人表示他和祖雲達斯都沒有接觸過阿仙奴。

由車路士外借到祖雲達斯兩季，正轉到長約的古達度盛傳受阿仙奴垂青，而且祖記只需3000萬歐元就會放人。

不過古達度的經理人表示這位哥倫比亞國哪裡都不去，而且沒有跟任何人接洽過。

同時亦有傳熱刺對這名中場有興趣，普捷天奴希望再狀大陣容在下季英超爭奪錦標。

有傳祖雲達斯想套現，增加資金收購拜仁中場杜格拉斯哥斯達和費倫天拿的貝拿迪斯治。

古達度為祖記上陣85次，射入8球。

呢件送都唔要啦

隔離個杜曹都俾人炒撚左
幾時到雲狗
人地成績仲好

迷雲是你 雲加是我
冠軍似煙捉不到已飛墮
若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
英超裡盲目去蹉跎
榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌
真係巧寫實

who ar

意甲辣殺 MILIK

水晶宮上盤4.15倍

巧悶

推呢個post?

唔知呀
果邊有人推
呢邊又有人推下貢
好似阿狗踢波貢各有各踢

有矛精算師手足可以計下，如果水晶宮上盤有4倍幾，下盤賠率會係幾多？

又JER

0.7左右

要倒貼

勁過賭外圍

良心莊家

牙Joe

出錯左
1.2左右 機率有近8成

牙糟真係吊打連狗

細梅第一球交得好靚

送禮

猁又買麥包

買撚到咩

Wenger has spoken to Mbappe and done best to sell #Arsenal to him but isn't confident of sealing deal. #PSG & #MCFC still in race (L'Equipe)

依家係怕鍠

六日子

由頭到尾都係怕鍠

但呢排D NEWS都係講皇, 阿同PSG, 無咩提過利記

但人地簽到人

講到我地好似好有機咁

講包皮牙域子

包皮=皇阿雜種

我地宜家無簽到咩

細蚊仔盲反

唔好意思囉

Lee Dixon on Alexis: "He's quite moody, certainly in training from the feedback I've got from Arsenal he's difficult in the dressing room.

I think Pep Guardiola has mentioned that as well, he's a difficult character to deal with.

Everything has to go his way, from a team point of view you will see him push everyone around and try and organise, but he's not easy to play with, that's what I've heard."

Darren‏ @DarrenArsenal1

AW putting huge effort into 1 transfer. Did same with Ozil. Told they've gone in big to get one done

嘈交未

唔好意思

一講波就靜晒

Wenger: i am your father

A big happy birthday to top man and former captain @OfficialVieira who's 41 today 😁#AFC #arsenal

afcstuff‏ @afcstuff 12h12 hours ago
More
Replying to @afcstuff @charles_watts
Arsenal are preparing a new world record bid for Mbappe that would exceed the most recent rumoured offer made by PSG. [@charles_watts] #afc

cls

一嘢bid落去，唔得就轉人，唔好浪費時間

雲加出200M散紙俾摩納哥啦

之後包比再拖多幾個星期先話唔得

沙拉你要埋我果份

人地去到意假又打返起

Bild journalists says he asked Alexis if he is joining Bayern, Alexis said 'no'.

羅馬迷係咁屌佢控波 射波垃圾

應該係$1200喎，六日子食水咁深

我想做

我都想

老野真係黎料？

+1

真心支持祖國

HOW COULD ARSENAL LINE UP?

Arsene Wenger is preparing for his 22nd season in charge of Arsenal having signed a new two-year contract in May, but what will his team look like in 2017/18?

The Gunners have started their summer business with the signing of left-back Sead Kolasinac from Schalke, and there are sure to be plenty more comings and goings before the end of the transfer window.

With doubts over Alexis Sanchez and Mesut Ozil and speculation intensifying over reported targets Alexandre Lacazette and Kylian Mbappe, we put together a potential Arsenal XI for next season.

買咗Lacazette，基佬就走啦

拿卡其實無咩貢好j
睇j片都普普通通貢

M4? W10?

Yes

山神刷入球紀錄拒談去留

【體育】智利球星阿歷斯山齊士在周四對德國之戰建功，以38球成為歷來智利入球最多的球員，賽後，他拒絕回應有關在阿仙奴的去留問題。

首仗帶傷後備上陣的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），是役正選攻堅，更於開波6分鐘就取得入球。當時梅斯達菲當時在後半場接過門將達史特根傳球，控球時卻被維達爾篤甩，皮球落在山神腳下，後者推波上前，輕鬆射破達史特根十指關。

這入球是山神在國家隊的38個入球，超越名宿沙拉斯，成為智利歷來在國際賽的士哥王。

賽後，他被追問在阿仙奴的去留問題時，拒絕作出回應，只專注談及破紀錄及對戰情的看法：「我非常開心成為智利的神射手，我們的目標是贏得這個賽事，並感到機會存在。己隊上半場發揮出色，但德國就我們的踢法適應得很快。」

圖片來源 : ©AFP

3中堅中間大梅,左右K6細梅
右翼衛100分
前鋒就用新買既任何一個
(如果有mbappe就山狗打最前,mbappe打圖入面山狗個位)

純粹信馬體會啲球探，佢地應該識揀前鋒

J馬

本前鋒說明書起馬體會到喎

緊係holding啦
包皮最前啦

underrated

Olivier Giroud transfer shows West Ham in desperate and dangerous transfer territory

The Hammers are keen to sign the Arsenal striker but he should avoid a club who are completely inept when it comes to their transfer dealings

West Ham cannot be trusted when it comes to buying strikers. Dozens of strikers from Mido to Simone Zaza to Andy Carroll to Marco Borriello, have arrived with great excitement and failed to consistently - or even occasionally - perform.

Now they are on the hunt for another, and Goal understands they have settled upon the experienced, if enigmatic, Olivier Giroud, of Arsenal .

ARSENAL TARGET BUTLAND

Arsenal have made Stoke City's Jack Butland their No.1 goalkeeping target to replace Petr Cech, according to Bleacher Report.

After missing out on Jordan Pickford to Everton, the Gunners have now switched their attention to England international Butland as they prepare for life after Cech.

The feeling at the Emirates Stadium is that the 2017-18 campaign will be Cech's last at the club, and they will continue to monitor Butland if he cannot be signed this summer.

呢個j得過

阿狗簽到Salah 呢到一定狂屌
但利狗簽到就

salah普通料
不過夠玩弄阿狗班後防有凸

季初d人咪笑鳩人地30m買文尼
點知勁到on9

J到咁大，一陣空炮咪

咁係人地識用
45m買個Ozil咪又係垃圾

反正都係空炮啦
j左再講

細梅打國家隊成日派膠

或者貢講啦
猁無誘因令到球星加盟先買文尼同沙拉呢啲質素姐
你試下佢地有個吸引啲既條件就唔是簽啲垃圾啦
只係人地領隊識用啲垃圾先覺得啲垃圾勁
試下比個禾仔人
人地用到入三十球都似

可以再吹大d

賣張伯倫過去分分鐘雙雙

好似冇咩派膠 ，樣又ok

一定雙雙，爆撚到人地on99

如果借仙樂都過去呢?

仙樂都完左約無得討論

用行動挽留山狗

FREE GO 肝池

暗黑兵法

禾仔過到法甲都未必入到30球啦
拿卡又話廢，點知轉頭ff禾仔

呢個又幾十m啦
阿狗就賤賣ccc

十二碼皇者

我禾唔差牙
係阿狗都雙雙啦
去第二隊有得比佢跑下應該數據仲靚

🤔

😭

上季拿卡啲入波
真係巧多十二碼

Alexis on Chile record: "It makes me very happy to have become the team's greatest scorer. We are confident we can win this tournament."

老實講，係平庸左少少，
但基本功幾好，
入到啲應入嘅波已經算係咁，
又唔駛一定要球王級，
不過來先算

yes
黎既話水貨都大把人j啦

到時就係話爺爺唔識用

買lacazette=爭前4
買Mbappé=爭冠

加強版禾仔

睇球王片巴洛迪利條法甲精華片同拿卡果條其實差唔多

37個入球差唔多全部都係最後一腳
得第27球係靠個人能力有少少睇頭
佢finishing係強既
但係買佢黎爭冠真係勉強左d

所以老野先要等包比答覆
爭冠定爭四真係睇簽邊個
當然留唔留到主力都係重點

射手最緊要最後一腳牙
阿狗實有人餵到波比佢

根據法國媒體報導，早前被指報天價求購麥巴比既雲加，近日曾親自致電呢位法國新星，內容則包括遊說加盟，並向其推薦雲加為麥巴比度身訂造既生涯規劃

同時法國方面更有消息指出，基於對雲加既欣賞以及尊敬之心，麥巴比更傾向加盟阿仙奴，雲加亦被指對簽入呢位法國國腳越來越大信心

如果買到既話
雲加即刻變偉人

法國邊間媒體先

traning果時傷10個月收咧

其實就算有包皮都爭唔到冠，
但至少顯示到有心大搞。
要爭冠一定要有掃蕩型防中或者全能型中場

高基連,藍斯
咁下季要爭冠了

其實最撚on9係幫隊波計埋數 乜撚賣左邊個邊個有錢剩買邊個

其實lucas都唔係咁差，老野又唔用

生涯規劃

屌你老母笑撚左

明明成日都有貨交, 後面連後備都無...

其實唔好再叫99連插入禁區專心防守已經差好遠

因為要用尼日尼亞美欺暖bench

呢度講就算，
唔好出去獻醜，
到時割席

駁唔到

唔怕自殺

買到就有連鎖反應
首先燒山一定留隊
其次隊波有爭冠能力以後買人都易d

買到包比自然利馬會黎
到時集中攻英超係有機會爭下冠既

po多次

Arsenal are wary of the Premier League’s cost control measures that restrict how much a wage bill can increase year on year. If Arsenal’s 2017-18 wage bill is more than £7m higher than it was last year, as it would be if Ozil and Sanchez signed, they would have to make up the excess through extra external revenue, most likely player sales.

That would see Arsenal sell big names like Alex Oxlade-Chamberlain, Olivier Giroud and Jack Wilshere, as well as the long list of fringe players expected to leave the Emirates this summer.

The Premier League has new cost control measures, coming into force this summer, which are shaping Arsenal’s thinking. The rules say that a club’s wage bill should not be more than £7m more than it was in 2016-17, or £19m more than from the 2012-13 season. If it does increase beyond that limit, the money can only come from external sources such as player sales, ticketing or commercial money, rather than Premier League central funds.

wage bill唔可以比上季多7m//比多12/13球季19m
如果真係過左額,就要靠賣人/門票/贊助填數

正常就係，
但雲加呢個人好古怪，
前年用完山狗一年應該算係
最好機會再執幾件有少少份量嘅球員衝冠，
但佢又淨係買間碟一個

主要贊助仲未完
冇歐聯 歐霸飛減價

打單戰 同老野打強隊都迫搶咁都可能可以鬥到最後既
但永遠唔會發生 後防派少陣膠都開心

可唔可以啲股東自己食左條數佢
eg個個第二股東俄佬

如果燒/山真係好似傳聞咁,以280k/week續約
續其中一個都已經多過上季7m了

大把冗員清啦
怕咩人工問題
單單係贊錯ccc迪保治急屎甘寶包皮我禾呢堆已經慳返廿幾三十萬鎊一星期啦
清到就慳好多
留啲有質素少少係到啦
主席又唔用
而家陣式上有啲球員真係唔岩用又唔清

阿狗冇呢支歌仔唱
要自己搵贊助/賣人
門票就唔洗諗,今季踢歐霸少好多門票收入

支持清冗員

重點係要清到呢堆球員囉
你上面提嗰堆球員,一係冇人bid,就算有都係出閪價

快啲撚賣哂佢

西價我覺得冇咩問題，
至少拎返啲人工出來。
但禾果類人工本身高，
賣得唔會平先最難揾人接手

仲有成班契弟要續約

聽講老野仲諗住續佢
到時睇下人工升定不變
藍斯又話要加人工
我真係睇唔通仲有咩加薪空間比燒山

跟據傳統果150m就算有都一定包埋人工，
續禾條友再加我籃同燒山，
結果一定轉會得返100左右

屌你老母

挽你老母 5p

ok, 山狗咁廢，賣啦

Jump吧

跳啦

請勿盜縺

藍斯110k->140k
張伯倫65k->80-100k
仲有黑B同CG會傾續約
同埋張伯斯仲有兩年就約滿
新黎個negotiator又諗住改由約滿前兩年就傾續約

柒佐

ryo扮跳跳虎

屌解牙

剩係大波治，贊錯，辛子，金寶，基比斯，ospina呢度都成20幾30萬一星期啦

今年真係好嚴峻

Ho ball

拎果150m出來，
全隊都350k續約，
唔駛煩又皆大歡喜

負責合約果個好撚大膽
幾個主力都係同一時間完約
又唔早d續
宜家知你急梗係獅子開大口
如果佢地離心大
一齊唔續就好笑

屌你老婆

CG好似話完約走啦

雲加又去返風扇走果季咁搵救急5子

我禾無人要
應該唔會r加人工
我藍暫時未有球會吼
黑碧其實都唔會r加人工
因為要搵人頂佢真係唔難
一百分係最搶手

多左Kolasinac,150k/week

而家仲邊有五子黎阿狗
法國佬就會想跟老野
其他都會不了
今年真係唔敢想像

禾仔對上一份約係幾多，由幾多升到上140k

100>140

According to @JamesOlley, Arsène and Mbappé/his camp are on good terms and retain good relation

Arsenal initial budget is less than what Monaco could ask for Mbappé but the club doesn't see that as a problem

Arsenal are still hopeful of pulling off a world record deal to sign Mbappé and are willing to fund it even by selling some players

Olley reports that #AFC/Arsène see this deal as an 'exception', they are ready to do what it takes to land him.

Arsène Wenger privately insists #AFC have a genuine chance of completing a sensational deal for Kylian Mbappé

聰明笨佰黎

ok

呢個星期都應該係零收穫
下星期就七月
七月前應該都係白果

又要打J

時間：7月1日 12p.m-6p.m
地點：戶外
做咩都得 只要有出現就ok同唔比訓覺
咩人都請
有意留tg

Free transfer一向人工高d既

想我j 冇咁易既

之前西瓜都話體檢啦
體檢到消失左

好多人搵緊我tg

又做走數狗

請完人吾出糧

雲加簽到麥巴比我直播係九龍塘跳軌

LM

happy Friday

今晚唔駛湊囡有咩好做

我幫你渣機ok

留左tg

我做車長ok

打機

我負責做觀眾扮喊ok

好多人係我個Po搞事

只要做到12/13果季咁勁
14萬係抵比
不過難少少

雲加係咁意做下新聞又透兩日假啦

每季得幾場好波
又無人會買
咁急續d垃圾都唔知做乜鳩
應續果d又唔續

d錢又唔係你既

查蛇刀做

岩牙 理得佢200k

隊波都唔係我嘅
wfc
高安基都wfc啦

Ok

@wengerwholefamilydie

唔俾又話孤寒=.=

靜啦

個tg冇人用

我都想做，留左tg

簽到麥巴比即印

破戎買衫

同埋下季件金章先

岩牙 金章+歐聯章

今年印住歐霸章先

去大嗌天滅中共得唔得？

捉你去打靶

@charles_watts said live on FB that Arsène has contacted KM in the last few days while he was on holiday

Arsène is convinced that he is the right man for Mbappé at this stage of his career

Those few calls/convos with Mbappé made Arsène confident that #afc have a real chance to land him

Mbappé has been swayed be Arsène Wenger and he is thinking that #afc could be really the best choice for him now

呢d人俾差佬打死都唔抵可憐

玩命

把口屈機既

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始請人

簽到再講啦

Last果個明顯作出黎
讀心術咩

mbappe真係好有球味，好想雲加簽到牙

簽到仲可以即刻挽回阿記法國勢力

Get French Football‏ @GFFN_
Breaking: Mesut Özil to extend contract with Arsenal after PSG (only club in for him) tell him "you're simply not worth this much." (GFFN)

臭燒

好柒

賤過地底泥

臭燒

Walcott staying at Arsenal despite exit rumours

Despite talk of an exit, the versatile winger remains a key part of Arsene Wenger's plans and will not be allowed to leave short of a mammoth bid

Arsenal forward Theo Walcott is expected to stay at the club this summer despite reports linking him with a move away from Emirates Stadium, Goal understands.

Walcott is one of the highest-paid players at the club after signing a bumper contract in the summer of 2015 and with two years remaining on his current deal, it would take a mammoth bid in excess of £30m for Arsenal to even consider letting him go.

撚有隊想要

撚有人要咩

抄me🤤

米八朋友隊

上位

樓上分身report左

早過你post都抄到你，
證明我已經能預知未來，
聽日去買六合彩先

😶

30m搵鬼要
仲要人工貢貴

最大問題係隊波無態個陣
佢永遠企唔到出黎

可能要好似NBA咁搭啲包皮基比斯之類
先清到佢份毒約

當年某人評佢為錦上添花型球員

賣撚左佢將份人工比哂山拉
之後簽lemar

利申迷燒

問題係無人要

屌你老味 十年忠臣禾仔都屌

上季初李城買佢
係佢唔肯走姐

跟本由頭到尾都係佢賴死唔走

係阿狗打工無欲無求人工又高
邊會捨得走

二十年功臣雲加都屌過啦
區區十年撚屌

自私撚 係愛球隊就自己走啦

又jer

走得去邊

大賽球員，又雙雙牙

七月前搞唔搞得掂包比呢
熱身賽就到

賣去猁啦

有價好賣

痴撚線

買到人未

贊狗夠係3代忠臣啦

去鏝

所以咪唔賣

比比鳥

Monaco比人拆骨
Bernardo Silva走左, Bakayoko, Mbappe, Lemar 都似會走

所以佢地已經入定貨一個換一或幾個返黎
應該唔會似今年咁法甲咁強勢
但係都唔會跌太多

Arsenal are interested in signing Bordeaux striker Gaëtan Laborde & have been 'seduced' by the 23 year-old's profile. [FootMercato] #afc

afcstuff‏ @afcstuff 2m2 minutes ago
More
Arsenal are prepared to pay in excess of £50m for Lacazette international and could reach an agreement with Lyon very soon. [L'Equipe] #afc

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews 2h2 hours ago
More
Marquinhos on Marco Verratti: "Marco never said he wanted to leave PSG, I advise Marco to stay with us here in Paris."

疤

Arsenal will bid as much as £120m for Mbappe, but it will have to be paid over a number of years and with several clauses. [@Football_LDN]

Stan Kroenke has given Arsene Wenger his backing to pursue Mbappe, but he will need to rubber-stamp any deal before it is completed. #afc

j唔出
呢個球王片都好流

簽成半個月 仲未簽到麥包
老野死撚左佢啦

Arsene Wenger has personally invested himself in convincing Lacazette to join Arsenal. The player is interested. [L'Equipe] #afc

雲加

鍠都未簽到

貢即係要哂包比同拿卡

拿卡包皮都搞掂了
剩低利馬未傾

雲加又然

講完有無打冷震

重點係
兩件要哂前面有無貢多位出哂

法國幫重現

山狗走咪有

訓撚醒未

當年賣韋拉就偷偷地急急腳pang人走, 而家隊波大把冗員又唔清

未

山狗唔續約就雪佢
出利馬踢左前

隊報同skysports今年巧垃圾
btw轟應該搞掂vdj了

無歐冠無冠軍
唔係靠雲SIR個朵撚有人黎咩
仲話唔續雲SIR

皮利斯就蝦碌12碼向亨利道歉

【體育】皮利斯2005年為阿仙奴主射一記12碼時，出現嚴重「蝦碌」，導致他和亨利非常尷尬，坦言全是自己的錯，要跟後者說聲遲來的對不起。

2005年阿仙奴對曼城一役，阿仙奴獲判12碼由皮利斯（Robert Pires）主射，原本是一個精心的部署，皮利斯不作第一時間射門，只把皮球推橫，由後上的隊友亨利（Thierry Henry）第二時間施射，用意是殺對方門將一個措手不及得分，但事與願違，皮利斯第一腳竟然「撻Q」踢了空氣，導致亨利無波可射，最終尷尬收場。

事隔多年，皮利斯仍然難忘這記12碼，公開向亨利致歉：「我當然仍然記得，我踢空了皮球，不知道我的腦袋發生了甚麼事，就像是熄滅了似的，球證對我說：『你跟罰球對敵』，我對他說：『不，我需要重踢，因為我沒有接觸到皮球』，但球證強調我已觸碰了皮球。」

重播片段顯示，皮球當時的確有移動過，證明皮利斯的確已觸碰皮球，球證判決正確，皮利斯笑著補充說：「那是亨利的主意，但就是我的過失，對不起，亨利。」

相關片段：

哈 吾g真系以為簽左

呢個真

今年到到都垃圾
太多吹水野

都要有人買先得，仲要唔太賤價

好似禾狗咁, 可以點清

Mbappe Lacazette
Lemar Ozil Chamberlain
Xhaka Ramsey Wilshere
Kolasinac Mustafi
Cech

買到先算

諗起兩年後就無老野
到時都唔g簽到咩人了

兩年後再續2年啦ON9

永續

mbappe
san ozil
Kolasinac Ramsey Chamberlain
Xhaka
Mui K6 Holding
Cech

續到插住喉教

迷雲又壯大

從來冇衰弱過

mbappe 如果黎到

仲踢得廢過IWOBI

會點

麥包皮到今日都未肯過來
就係因為怕兩年後冇雲爺爺嘅教導

bench:gwu, laca, Monreal, lema, Butlun, wilshe,blenlin

Bouhafsi信得過

會吹奏雲加可以教到個世界級變垃圾級
實在難得

摩納哥回水

包皮食屎!

好難廢過養和b喎

咁難嘅野贊仔先得

下年外借佢去其他英超隊
一黎佢打得好可以靠佢打沉其他隊
打得差可以累果隊波少隊對手爭護級

係都得拿卡呢個垃圾好大機會姐，
Mc包咪再幻想嚕

贊仔唔得
你就得

好想阿狗簽 bakayoko呢d黑腸

岩岩睇轉會post見到

Breaking | Arsenal have submitted a €50m bid for Lyon striker Alexandre Lacazette, according to @mohamedbouhafsi.

Alexandre Lacazette open to a move to Arsenal, his situation is due to be sorted out definitively either way by the end of next week.

拿卡黎到可能英超入得17,18球
如果入呢個數量是咪都算水貨

得我藍
幾時先有韋拉級究極btb

我基都做到

睇下老嘢會唔會叫佢打翼

基佬仲勁D

唔係好想要

臭燒都唔算水貨,咁如果拿卡入到17,18球都唔算

Arsene Wenger ready to sell Arsenal star Alex Oxlade-Chamberlain to Liverpool in £25million transfer deal

雲加追左拿卡兩三季,應該真係掂

是撚但拉照丁

包皮生日快樂

岩呀 現實又唔勁 靠12m入波 FIFA又唔勁 不了

仲要唔靚仔

25m...

Lacazette has 11 caps & 1 goal for France,

Giroud, who has 63 caps & 27 goals for France.

metro

我屌你老母牙?

你都生日快艇

住烏有個頭
拿卡係法國就算係中路搵食都麻麻地

咁唔使睇了

嚇撚死咩

Gibbs子 15m都冇人要

英冠都未必夠班打啦佢

25m屌你咩老野

嚇死 , 諗住屌老野

佢份人工好高
加埋贊錯份人工
分分鐘夠比利馬份人工

老野唔識清cap

Gibbs 60k, Jen 45k, Debuchy 70k

宜家先睇多仔單比利球皇片
勁過包皮好撚多喎
有腦唔獨食take-on cool波又強 比埋門同比波有待改進
唔大傷一定成才

Arsenal and Nigerian player Kelechi Nwakali, Fries Garri For His Parents In The Village.

仲要左右腳都得

你識條春咩 唔駛億幾買人典show 鬥心

Orbinho‏ @Orbinho

22% of all Arsenal's 2016-17 Premier League goals came from headers - their highest proportion since 1992-93. The Gunners' PL average 13.8%

Orbinho‏ @Orbinho

Teams are probably so shocked Arsenal are actually trying to head the ball, they stand and watch in awe

Gibbs 連屈仔都唔要

勁在唔係純翼
會係中場take-on再分波
唔係死去果d翼
如果比拖舟教一教再開埋個腦真係不得了

10m比佢拉
贊就2.5m
大波治 5m

ON9! 唔好放

好似話去疤

收左錢先嗌is ok

屌你老母，英國阿狗遊行啦仆街，好撚失常

一億買唔買到利雲
如果7000萬歐買到奧巴美羊
6000萬買到拿卡
點解要用1億買件18歲

買隻羊加lemar仲好J

P.S 純討論 買到麥包都正 反正錢我地又無得袋

過黎比人10-2

買晒所有人！

去疤啦

18洗到時22歲再賣去疤鍠

多仔出左announcement

賣兩個去米堡換Ben Gibson/ George Friend 呢d有經驗英兵輪換 都好緊要，差好遠

雲加宜家同高薪留人有咩分別
不過果班人是辣殺

真係寧願天價買利雲，入球保證，呢類高質射手踢多5年不成問題，到34歲先走人都得，好似Defoe, Zlatan就係好例子

拜狗賣左買唔返又唔錢洗又德語系
btw係現場睇到利雲真係好撚勁

麥包都話stepping club 姐係老野預左佢做25

6，7年前去巴塞睇蝗疤大戰，
果時阿朗好勁，可惜輸1比5

可能阿狗用愛感化左人呢

Lucas Perez likely to leave Arsenal despite Wenger plea

Goal exclusively revealed in February that Perez had set his sights on leaving Arsenal after being left frustrated with his lack of first-team opportunities.

果陣疤好撚癲
Btw rich

咁一定唔會啦 我阿專出貪錢佬 25仔

抽獎中左張機票，食宿要自己，
去左8日駛左6000港紙

賣aoc做乜撚

賣張伯倫既一世反雲

你睇下兩個係法國隊就分到高下
包皮decision係好撚冷靜

賣P9 100分
留140K E禾比
人唔笑狗都吠

迷雲刀係賤種黎

如果講速度一定單比利高，
技術我覺得差唔多。
但踢正前最緊要反而係走位同觸覺

啱

包皮 D 走位好好J

冇追post好耐 想問雲加買左第二個人未 同埋麥包皮傾成點

買多左2個 張柏芝同牛奶回歸

未買第二個
傾緊Mbappe,Lacazette
bid左拿卡,50m歐元
下個星期兩間球會會傾

唔獨食 但係成日扭到隊友唔知佢想點先比
有d似 當年c朗

好似有多個卡叔

thx巴打

基佬打曼 呢d燒味隊會唔會好勁

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: @Arsenal are in talks to sign Lyon striker Alexandre
Lacazette, Sky sources understand #ssnhq

屌
傾左麥包先得唔得

雲加仲追緊包比 簽哂2件d人點出
仲話想要埋利馬

心大心細 到底雲加想玩乜

拿卡 煙幕黎

好似果陣傳買迪馬利亞咁

兩張手牌諗住邊個肯先就求其買一個先好似係

老野似係想買包比多過拿卡
如果唔係應該好快手搞掂拿卡
anyway
七月前都應該未簽到人

得拿卡大機會簽到啦，
我估跟手搵多個人頂山神，
例如Mahrez,就收購完筆

Kolasinac 31
*Lacazette 9
*Mahrez 7

爺爺: 搞撚掂。

Lyon likely accepted 44M bid

我估雲加唔賣Gibbs,繼續比佢同K31輪換，
夢遺全職打左中衛

其實麥包皮都幾癲
18歲就被視為世界級前鋒，仲吸引到人一億去買
睇番山狗3500萬真係抵到爛

去左旅行好耐無入 ccc 一百分 基比斯賣左未?

去左冰到旅行牙

F.L | Lacazette imminent arrival will not put an end to the Mbappé hunt.

James Olley‏ @JamesOlley
Interesting #afc are pursuing Lacazette deal while AW believes Mbappe could be tempted away from Monaco. Hard to see them signing both.

包皮

Arsenal have just leaked this Lacazette story to get Mbappe to hurry up and accept our offer.

爺爺劇本開始

冇咩點睇法甲
頭先去望下拿卡錫迪球王片
咁多十二碼
希望唔係水貨

信雲加
佢追左兩三季,實係覺得岩用

都係既
雲加咁貴入貨既都冇買錯過
26歲當打有即戰力

想當年我基都係當打之年入來，
宜家已經英雄遲暮

Arsenal Fixture News‏ @AFCFixtureNews

Arsenal are due to arrive in Sydney early on Tuesday 11th July.

There is no scheduled open training for fans to attend.

#ArsenalinSydney

羅實係咪去接機

好似係

其實拿卡都應該岩阿狗 把握力好 會走位 速度ok 加上宜家呢個陣 佢前場配合應該點都好過基佬

我覺得拿卡岩雲加岩心水一早出左手

國家隊正選貼錢換個國家隊後備

住烏+以前史篤城屌打任何一屆巴塞

Alexander Iwobi‏ @alexiwobi
BIG17 X TINIE TEMPAH

要真係簽到 落場先知
當年住烏黎果陣睇球王片都有料到嫁
對法甲真係有啲保留

宜家係意大利 威尼斯。。。
意大利人做野真係好撚閪
唔怪得爺爺都少簽意粉

唔好簽拿卡 雲加如果一直都鐘意既早兩年就攞一大舊錢買啦

lacazette

yes
不過對mbappe就有另一套標準

左腳重炮 右腳不俗

好耐冇loop過

Mbappe 好 J 過 LACA

不過簽到先算

去死

做mud鳩， 落左場放假去玩都著波衫

基佬都係維持到咁既水準，只不過嚮阿仙奴分開５季去完成蒙披利埃果一季既球王表現

Rich

While Lacazette represents the most realistic early signing, Arsene Wenger also wants Mbappe and Lemar this summer. [@SamWallaceTel] #afc

Arsenal are now favourites to sign Alexandre Lacazette from Lyon. They're willing to spend €50m-€60m. (Source: L'Equipe)

唔想要拿卡錫迪牙

下季英超入廿球你點先？

三十球你又典先

In the last few hours, discussions have accelerated for Lacazette. Arsenal have met the requirements of Lyon president Aulas. [@RMCsport]

法國蘇達度

Lacazette to @Arsenal is close. Nothing signed. Personal terms agreed. Not the transfer fee. #AFC

入到先啦

加乙都唔迷！就簽佢

簽3個人牙

簽哂呢3件前場點出呀

麥包同拿卡打雙箭頭？

你法國左蘇達度d咩？ 講d吾講d

Laca mbappe
Lemar
K31 xhaka ramsey chambo
K6 M4 M20

如果最後bid 到包皮，拿卡可能係下一個佩雷斯

Sure la 包皮>>>>>拿卡

入廿球唔出奇啦 住烏都入到啦
但佢應該唔係好撚勁果種 真係咁勁唔會呢個歲數都喺法甲
如果買拿卡係當買番一個當打 級數普通嘅多瓣數前鋒
咁買mbappe就係博買一個未來嘅享利

住烏邊有廿球

Alexandre Lacazette has scored 20+ league goals in each of the last three seasons:

14/15: 27 ⚽️
15/16: 21 ⚽️
16/17: 28 ⚽️

Goals galore.

Giroud for Arsenal:

12/13 - 17 goals
13/14 - 20 goals
14/15 - 20 goals
15/16 - 24 goals
16/17 - 17 goals

Total: 98

Money's worth.

Lemar一定要簽
真係好撚勁

英超牙

咁無了

幫mk 妹埋單

Saints appoint Pellegrino! @SouthamptonFC have announced former Liverpool defender as new manager

大家講到包皮一定成撚硬材咁

某d手足唔迷就成硬材
e.g毒x

比雲加教又真係未必

門前執雞啫
好彩就得啦

我都得
不如買我

屌啦星要返工

你淨係識射世界波架啫

星期六都要返

7月11咁岩送條女走岩哂

十年一遇奇才 送佢走先可以成材

狗先要返星期六

u咪係

我放假

佢IT狗返7日

條撚準備

咁就射

ok啦

Steam 免費$80 !!!!!!!!

屌比人搞到用唔到

去海馬公園玩

今朝想整都冇

仲諗住DOWN CSGO同L4D2

個隻交你老母稅真係乞衣黎

琴日睇係咪48小時?係咪過埋今日就簽到亨利?

琴日個篇係講past 48 hours唔係coming

用咗半粒鐘睇Lacazette啲J片，真係扯唔起

性無能

廿球入撚到咩基佬
Y not both

屌

仲要講出黎

迷基黨生產力極高

u太子爺，L4D2同CSGO好平姐

低賤奴隸極當自己有生產力

無錢,等緊人送

l4d2 12蚊

免費就玩下唔係玩PS4好過

自己買啦

之前買左L4D2
想同人玩10V10對抗
有冇人知點搵場玩
之前玩開VLAN 但依家收哂皮

係無信用卡
要用條女果張廢事比佢煩

同路狗一樣
買完仲要唔比錢

路狗唔使比我要找番數

bakayoko硬到癲
下年轟kante+baka殺哂條中場

以前約哂d fd去網吧打3粒鐘

可唔可以幫手講下意大利統一歷史???

硬得過高基同藍斯？

藍斯都守唔住 硬有咩用

守得住世三
佢地就唔識攻啦

記得食三文治同去bruno

我廠一樣屌打佢地

Skysports最新消息指出，阿仙奴接近簽下里昂前鋒拿卡錫迪

close very close

賣走個國家隊正選，簽個後備返黎

雲加買人真係一絕

比你估到仲係雲爺爺咩

唔簽人 點賣季票

去海馬公園先黎落雨

阿狗簽左就變拿卡正選啦

無錯

拿卡打正選入唔入到貢多波呀
基佬打法國隊巧勁喎

加力子HERE?

Penazette

世三撚高基連

迷雲五苦

其實肯買d高黑硬靈活既中場未

加力子不洗返工@@

jeff

高基連插花.jpg

岩

下星期六先要返

迷雲五虎強勢回歸

下年一隊
sub: ccc g5 monreal w14 jeff lemar 99lin giroud

gerb幾時先肯回家

5 tiger

一齊返阿糟懷抱咪得

迷雲五虎尚差兩虎

有無人反拿卡

簽左

71遊行後回歸牙

佢無ISP EMAIL

迷雲五虎 各有痛苦

上年睇lucas條球皇片仲勁過lacazatte

你老母個仔就殘障

佢港大法律系

寶仔我屌你老母

6日子戴綠帽
查子,得番3條頭髮
5P:尿道長期發炎(過左身)
GERB,跛加弱智
查子,甩頭髮

查禿出現左兩次

更新左

6日子戴綠帽
查子,得番3條,頭髮
5P:尿道長期發炎(過左身)
GERB,跛加弱智
查子,甩頭髮

阿狗五絕:
東查子
南六日
西Ryo
北路清
中豬蛇

6日子,戴綠帽,老婆有左,但兒子不是他
查子,得番3條頭髮
5P:尿道長期發炎(過左身)
GERB,跛加弱智
愛加力:短鳩,2蚊殘障搭車

Lacazette, if he signs, would add speed, mobility & technique to #AFC attack. Far deadlier finisher than any striker at club right now too

應該簽Vargas代山狗

阿狗5大偽毒
路,RYO,迷普,OG,米8

People turning their noses up at Lacazette. This time last year Jamie Vardy made us waste a month waiting on him. RVP has been gone 5 years.

點解要侮辱我兩次

因為好重要,所以講2次

而家係邊

佢要有山狗先勁

直接搵佢打雙箭頭

原來同gignac做緊隊友

吊你老母話我系乞衣

Lacazette is 26 years old.

37 goals in 45 games last season.

100 league goals in 171 starts.

Proven. What we need now.

Am I the only one who thinks £80M for Alexandre Lacazette and Thomas Lemar would be a better value for money than £100M+ for Mbappe?

So just to clarify
Mbappe- Wenger confident
Lacazette- Fee agreed
Lemar- Talks with agent
Mahrez- Prefers us to other clubs

接近加盟

簽嚟踢一年之後賣埋比拜仁賺多筆

Likely scenario
Mbappe❌
Lacazette❌
Lewandowski❌
Aubameyang❌
Benzema❌
Lukaku❌
Nobody available better than Giroud &Welbeck ✅
Catalyst of 0

基沙文都係咁啦

Lacazette scored 28 Ligue 1 goals in 2016: the best total for a French striker in a single calendar year since 1991. #afc

5年啦咩
咁撚快

幾時講過

迷基又然

Arsenal front-3 trio
ozil alexis mbappe
=MAO

未去馬體

域總又然

2013話等爺爺

等左阿狗成個轉會窗，但最尾原來雲加玩鳩佢，根本冇報過價

【星島日報報道】馬德里體育會前鋒基沙文盛傳今夏離隊，多支歐洲豪門正關注其動態，但阿仙奴未出手已失敗。事緣這名法國射手已將槍手列入黑名單，指當年後者曾違背諾言，日後不會再跟兵工廠合作。

基沙文一二至一三球季為皇家蘇斯達取得十個西甲入球，季後受多支歐洲列強賞識，最終無疾而終，到一四年夏天才轉投馬德里體育會至今。他近日在自傳透露當年內幕：「一三年夏天，我推掉其他邀請，專心等待阿仙奴，因為他們在之前已一直接觸我。豈料我一直等不到他們出價，才知道槍手不打算收購。」

里昂前鋒拿卡錫迪透露正和馬體會斟介，料取代盛傳離隊的基沙文。不過，後者的新東家肯定不會是阿仙奴：「我討厭不守諾言的人，他們對我再感興趣，我亦不會考慮。」

我地要哂全部

雲爺爺教唔到佢上呢個高度啦一定

簽到拿卡同lemar,留到燒山基張就滿意了

所以咪拎亞軍囉

49 laca
35 lemar
135 baopei
=破產

雲爺爺有幾多次歐聯冠軍？

後者仲難

Lacazette 水貨味
但係唯一選擇

爺爺有足總盃

簽到包皮,燒山基本會續,最少見到決心

冇 不過想知基沙文有幾多次歐聯冠軍

大家都唔滿意基同碧擔正既時候，試下無壞既

臭燒冇人要

查狗點都係南 一燈大師牙

簽到先算
簽到幫哂呢度d手腳含又典話

阿區新五絕:
東六日
南查子
西Ryo
北路蛇
中域總

兩個都係踢法甲
唔明典解mbappe打起一季1xxm就一定值
lacazette keep咗幾季平一半有多就係水貨

18歲牙

樣衰

歐戰

10球十二碼

18歲一季入22球係咪得大哨先做到
美欺果次打右翼都冇咁既數據

阿狗除咗卡蘇都冇一個信得過嘅penalty taker

唔係話簽邊個抵d/啱
純粹唔明典解對lacazette有咁大偏見

出哂黎做野就冇打過

Per French media, a source close to Kylian Mbappe has stated that Arsene Wenger is a huge convincing factor to join Arsenal, rather than Real Madrid. Mbappe is continuing to vindicate Wenger.

一定係咁

18 VS 26
18底屌D掛
幻幻

咁當年巴神仲勁啦

Mbappe 個頭染到成個mk 咁 .. 學壞哂

同意
我覺得大家對包皮有另一個standard

屌 唔係真係黎呀嘛

好似MONACO 放左話有PRICE-TAG
130M

一個似亨利嘅球員阿狗點都有情義結

貴一倍wor
平時平簽幻幻就屌晒鬼
就算係之前幾單破紀錄轉會bale pogba都keep咗幾季

拿卡點都冇手足講到咁差啦

簽到包比下年英超仲唔係我地既
jjjjjjjjjjjj

如果買到拿卡同巴比，黑b 點算😣雖然埋門差d, 但睇睇下，又專入萬年波，對佢有d 感情

前面三個?
山狗 包皮 拿卡

打左翼衛

純粹覺得真係買到
而大家又好大期望
但係一季入唔到30粒
實俾人屌到仆街

對49000出黑B咪得囉

打翼
同埋佢太易傷了

我自己又唔會咁高要求嘅，入到廿球我就滿意

對獌先出

有冇手足記得當年買後生法比
好似都係響家人度落搭

入廿五+
助攻十五+啦起碼

斷波實比人j擊

山狗都成日斷啦

好多時都係屋企人害左個球員

咁後生，入廿+，助攻十+都夠啦

安歷卡

大把細路比家長害死

原來佢兩個差3CM?
我以為拿卡好矮

少過廿粒，爺爺眼光差同唔識教，入多過廿粒，佢本身勁，唔駛人教

藍斯都係走佢人地屋企傾，呢方面雲加好撚親力親為，佢做Chief Scout / Director of Academy就一流

麥包皮同拿卡已經係我地既人

不嬲都係咁

所以咪比人j擊囉

The report goes on to suggest that the young Frenchman is open to an Arsenal move, but added that he would view a stint with the North Londoners as a stepping stone toward a switch to Barcelona or Real Madrid.
少過廿粒 點 switch to Barcelona or Real Madrid

好奇問下
如果有我簡，大家會想要包皮定 martial
130m 60m
兩個都係新享利
一個係英超證實左自己 一個你歐聯證明左自己
一直18 一個21

拿卡打中鋒都係偏矮

高有撚用咩 你望下基佬打正選

包皮啦

我覺得買到咪買，大家都唔滿意基碧擔正既點都要試下架啦，市場上真係現實既個堆目標入面我覺得佢係岩用喎

簽左拿卡逼走基佬

又咁講，包皮今屆歐聯個表現又真係好有說服力既

D錢又吾系我既 買個貴d 可以瘋狂打J仲好

包皮

唔想食曼狗二手飯

martial係英超證明左D咩?

岩牙 刀吾知d人甘緊張幾多錢做乜春

證明左要坐後備

我都鍾意包皮多過拿卡，但同皇馬搶認真信心不大 買到拿卡我都覺得good deal, 起碼老野真係肯去搞中鋒個問題先

屌人對lacazette有偏見
不如買埋對icardi，belotti有偏見個d

買到三季入面有一季30+10都收貨
最好攞英超

用130M買包皮之後唔買人
用4-50M買拿卡再用淨低個D買其他人補強 咁寧願拿卡
但我覺得都係吹姐 雲加點會用130M買一個人

同埋對我有偏見個啲

法包先有特權平反，阿根廷狗意狗WFC

一定要拎英超啦下話
買成億人都拎唔到

假意前鋒黎英超無保證

你係走數狗

下星期二幫你平反

我曼用億幾先第六

你燈咗咁撚耐冇偏見就奇

仲有希古恩

天時地利人和
宜家六隊爭牙清

belotti ok
icardi不了

下年目標重返前四

排名第五既聯賽個d又好有保證咩

好似係第六

個隻巴舒亞衣去到車仔踢左幾場干地咪又係唔撚用

原來啱啱升返第五

隊波又唔係你嘅

收爹啦

唔多唔少都係俾連登會員整臭個朵

入左幾球救命波

洗唔洗咁惡

sor lo

邊到救
數黎聽下

正

又拿卡又麥包皮

假㗎

屌
比人欺騙左

買又未買到
又未必岩打英超
又要咁撚貴

等睇比人鞭屍

唔理啦，買到即刻除褲J

但係南刀有綠帽

咁不如捧英丙個啲啦

我都係想要d大粒d既
其實葡萄牙個a sliva睇落size都唔錯
不過俾人一野買撚斷左

好撚彩無我

阿區有幾多人戴過綠帽

If Lacazette is worth £50M+, why not spend another 20M & sign Aubameyang, if the latter is available.

Lacazette is not the striker Arsenal wants, he's what Arsenal needs. If we keep Sánchez, Özil, Giroud and get Lemar/Mahrez, that's great!

雲加要培養新一代法包拎世盃丫，
歐聯已經滿足唔到爺爺

睇睇下連個樣都似享行

而家講緊£44m

呢個價好抵
之前仲講緊55m 60m

呢位ching ,j到眼都濛埋

What Arsenal needs a striker with pace, technique, good 1st touch and can score! Lacazette seems to posses a good dose of all that

佢最值錢係佢既射術把握力
技術層面都係黑b之上

但踢少範高波

你睇下隔離猁買salah 都37m, 呢個叫價44m 期實合理

no啦
矮撚陣就會斬

如果入唔到20球一季即係失敗

ozilxxxxxx 貼twitte 時 會唔會加返source 比較好？
我成日睇完後 上twitter 又全部睇多一次

Walcott got 19 goals this season simply by being the only one who gets in behind, lose his marker and finish. Lacazette would do just fine.

聯賽 歐霸 足總盃加埋刀無20球

一個禾仔唔夠，要再簽多個

基佬點都要留

咁就不了 咪鬼簽

毒B

我都係電話睇😅copy唔到source
我貼多數都係opinions on a subject用黎傾波，呢D唔洗source啦😅
Formal source大家睇會然Arsene Wenger就得

one season wonder

真毒留名

Highest conversion rate (20+ goals) in Europe's top five leagues in 2016/17:

A. Lacazette (38.9%)
T. Werner (34.4%)
R. Falcao (33.9%)

❄️

把握力

講真
唔覺得買完拿卡/包皮會留到住污

腦筋上唔會一個球季掛
佢踢法幾有腦喎

講下姐
唔巧貢認真

Aubameyang = 30.10%
Lewandowski = 26.32%
Mbappe = 32.61%

If #AFC get Lacazette, how top is that Atleti transfer ban for us? No Griezmann to #MUFC, Lacazette available, maybe Costa to Atleti in Jan.

一切都在雲加掌控之中

雖然拿卡踢法甲
但我覺得連續3季入到20+都證明到佢幾穩定

唔想要拿卡

學轟話齋，有買貴，冇買錯

但好想要Lemar

Yes ar
個市癲既
你話舊時個價我會覺得拿卡值2xm
宜家多一倍都差唔多

包皮+基佬 WORK

拿卡 + 基佬 唔WORK

包皮加基佬
等於亨利加巴紨

Y

因為包皮衝擊力，活力好d

岩岩喺twitter見到基佬,山狗,拿卡今季既入球數據

>100m是醉勁

Laca composure 好啲
連續四季穩定入 20+ （22 31 23 37)

系

雖然今季入左10球12碼
但佢成個career只係入左22球
係今季比較多,同埋今季好似傷過一排?

所以點都要留基

有拿卡同基，前鋒人腳其實幾全面

老野幫法國練雙鋒陣

留意到清反包不遺餘力

加多隻包皮

買到拿卡，基佬就走啦

屌買撚左利馬先喇

賣去意甲拉
一定超勁

Last month, L’Equipe claimed that Monaco would be ready to accept a €30 million (£26 million) bid for Thomas Lemar.

冇可能咁平

仲要係跟里昂呢d廢隊

last month

所以佢黎就照j
其實基佬後備入黎好撚有用
奈何佢唔想打後備

唔係反,買到照j到仆街
只不過覺得將一個啱啱打起嘅幻幻賣>100m就吹撚到萬能
對一個keep住perform幾季嘅人就咁抗拒好撚嘔心

毒b

so me j both
仲覺得唔係失包皮先追拿卡而係同步進行

辛洛高走撚左毒錯就移情別戀

本身迷辛已經搞笑

J both 是但買到件我都收貨

波衫都茅件

麥包仲細，有好多進步空間，可以得ff下
但拿卡可能已經到左頂，係咁多料就係咁多，仲要國家隊做基佬後備

燒山拿卡包皮 咁既攻擊線好正 買埋利馬真係j出血
但黑b 100分 個d都唔知幾時有得出

26就到頂？ 山又咪今年先爆發

100分可能走啦

lemar係未來希望
可翼可攻中
臭燒／山走左都可以頂下
仲有似真阿狗

張伯倫真係唔知點算
踢咩位都有條友騎住佢
但佢又幾好用

rwb

雙槍
遲d頂卡蘇得唔得

有比比鳥
中場又唔到佢踢

RWB我覺得100分好用過比比烏

3421係得呢個位比佢踢架啦

same
防守只要幫手協防勤力跑上跑落
crossing一百分好廿倍

拿卡又唔算太差姐 搏佢黎到夾到開到竅
不過擺明比里昂禁住黎搶架喇

有得簽都照J左先

佩雷斯嗌走雲格留唔住

雖然領隊雲格極力挽留，但阿仙奴前鋒盧卡斯佩雷斯因缺乏上陣機會，已表明堅決離隊。

盧卡斯佩雷斯上季在兵工廠只上陣了21場射入7球，雖然他的合約到2020年才屆滿，但為了爭取出戰明年世盃，他已決定離隊尋求更多上陣機會。

雲格表明希望留住這位29歲西班牙前鋒，但亦對未能給他足夠上陣機會感到歉意︰「作為領隊我很想留住他，他是頂級球員但我未能給予應得的上陣機會，對此我很抱歉。」消息指西維爾和拉科魯尼亞均對佩雷斯感到興趣。()

Mbappe 靈活性, 腳法, 助攻都比拿卡好
拿卡只係走位同最後一腳, 但正正係阿狗需要
不過去到英超比人撞撚到都未掂到個波

唔撚理 j 住先

兩個都買哂
衝擊歐霸杯

負左perez

含撚喇老野

我反而仲擔心清唔清走到d冗員
上個月都話有d新聞話有人買gibbs,贊仔,迪保治等等
到呢排完全冇賣人嘅消息

[槍手的話] 比爾連：倫敦改變了我

比爾連迅速成為了阿仙奴後防的重要一員。在接受會方訪問時，他表示來到英格蘭發展是他進步的一大原因。

比爾連出身自巴塞隆拿。他說：「英格蘭的青訓更專業。例如在比賽或訓練後，我們要接受一連串的測試，如脂肪測試、水份測試等。」

「在巴塞，大家的心態是完全不同的。當地的聯賽也是不同的，我們只會跟同一地區的球隊比賽。以巴塞為例，每季就只有幾場跟加泰羅尼亞地區球隊踢的比賽。但在英格蘭，我們就會跟其他英超球隊的青年隊踢波，西班牙跟英格蘭的分別真的很大。」

「此外，在英格蘭的青年隊也會不時作客、不時到其他城市比賽。這令大家都感受到作為職業足球員是怎樣的。你會很早就明白到足球員的生活。我們當然會有隊友相伴，但我們也會意識到我們作為足球員，會錯過了一些家庭聚會、也會有很多事是未能做到的。這能讓我們在早年就明白在頂級聯賽打滾是怎樣的一回事。」

咁點解啲英撚仲係咁廢嘅

比比鳥:但我想做回當初的自己,所以會回巴塞去

我都驚清唔走
人工太高,好難賣

最高薪個位冗員一早續左約了

奧燒續左啦咩

雲加續左了

哦屌 冇醒起

名，圖

唔比就清算你老母西

唔好激到佢又放雷啦

好熟面口
拍過蒙面超人？

你老母就拍蒙面超人

卡比路71歲仲教緊 雲加仲未夠70 可以有排教

名，code

小心佢又放雷

放雷狗

抵佢返六日

木村ching., 名

google就有 飛機場

新po叫boomxhakalaca

準備清算放雷狗

即係咩名

p9夠係iwobi後備啦
iwobi又真係勁d咩

光妹

真係勁

尼日利亞美斯

豹縮google都唔肯
あべみかこ

あべみかこ
DDK-151
seed

羅寶好波

條女樣OK低無波

正啊
人又靚 演技又勁 配音都得

Arsenal hopeful of landing Lyon’s Alexandre Lacazette with £44m bid

Arsenal are hopeful of securing the highly rated France striker Alexandre Lacazette after lodging a club record bid worth £44m, a fee likely to prove acceptable to Lyon and spark a flurry of knock-on movement in the transfer market.

Perez要走, 要請新人睇飲水機

咁撚貴
早知買斷Sandro Ramirez算啦
反正都係守飲水機

真手足

巴狗不了

打反擊不如用返我禾

奧燒大隻到

咁大隻咪又係唔撞得

PSG DETERMINED OVER MBAPPE

Paris Saint-Germain are determined to beat Arsenal and Real Madrid to the signature of Kylian Mbappe, according to Goal.

As a result, the Ligue 1 club are preparing to launch a world-record £119m bid for the Monaco sensation striker to bring him to the Parc des Princes.

OX TO LEAD ARSENAL EXODUS?

Arsenal are ready to sell Alex Oxlade-Chamberlain to Liverpool, reports the Independent.

And the England international is not the only player who could be on his way out of the Emirates, with the Independent reporting as many as eight other first-team players could follow him out the exit door.

禾確特決意留在阿仙奴

阿仙奴前鋒禾確特決意新季繼續留隊，粉碎一切轉會傳聞。

收到消息，禾確特決定繼續留隊，不會離開阿仙奴。

這位老臣子自16歲開始加盟阿仙奴，近幾季有機會戴上隊長臂章亮相。

這位英格蘭代表隊成員去季入了19球，幾乎每2場入1球，不過仍然未滿足到外界對於他的超高期望。

現時禾確特正跟隨私人教練指導保持狀態，雖然有傳阿仙奴想買入基利安麥巴比及拿卡錫迪，但未有影響禾確特留隊爭出場的信心。

雲格在季尾時曾經形容禾確特：「他的防守態度比以往進步很多，每天訓練也很落力。他對於阿仙奴非常忠誠，這點可以用來代表球會。」

現時禾確特和阿仙奴還有2年合約，如果有球會想買走他，最少要支持3000萬歐羅轉會費。

無人要就無人要啦

邊個想買我禾牙

不要走

老野比多少少應該ok

原來利會send email祝人生日快樂

3000萬歐羅無人肯出

唔使踢又有人工，比我都唔走

下年唔好續求下你我禾 比件14出黎

冇汥狗也不吊

普sir like this

又晒命

眼鏡娘＞＞＞波

波>眼鏡娘>樣

With the number of goalscoring chances we create at the club, I can see Lacazette scoring for fun for the Arsenal.

Watford have ended their interest in Kieran Gibbs due to Arsenal's asking price. #AFC

幾m放走佢啦不如

垃圾雲加又平賣啲人走出

人家係超新星,比喻為Av界淺野拓磨

Joel Campbell is getting married this weekend to Maria Fernanda Mora, in Santa Ana, Costa Rica. He is expected to return to Arsenal in July.

今年咁多阿狗結婚

Ox 到而家都未續約

呢兩條叫豬西唔係叫眼鏡娘

佢可以撞得既不過係心態上唔會去盡

係阿狗未開始傾
有用既英人一定要留啦

冇正選做乜要留低

前排d消息話續到 最近幾日就談判破裂

如果賣100 分我真係嬲

反而垃圾禾完全冇走嘅消息

homegrown

如果你話係ox角度黎睇 真係冇咩好講不過佢唔傷打足成季先算
係球會角度黎講 佢可以做到super sub爆破 打rwb都唔錯
至於打中間冇咩可能
其實中間要買隻seri

傳利話買唔到一百分就買禾

賣140K比佢喇

Giroud has been spotted arriving at Lyon airport.

岩岩想po

返鄉下探親啫

基佬加$換 雙贏

屌你老母！唔好比我基走

我基牙

唔捨得住烏，佢地後備真係一流

豬腦走
希望真係lxxxxxxxx + mxxxppe

人地都唔想打後備

可能買fekir呢

可能買迪比呢

重要有世界盃黎緊

呢件

我基
希望黑b健健康康打到plan b

世界年就放手比佢去里昂踢正選啦

Lacazette似唔似阿古獸踢法

放心 呢兩個一定嚟
唔嚟嘅話我撐大個屎眼俾你入去行返轉

勁

順便問下摩納哥有冇興趣要埋禾仔，
禾加120m買巴比

唔似

唔似，全盛阿古路靈活同牽引好好多

應該弱版西瓜

我覺得似弱版賓周馬

弱版

Ramsey=弱版拖丹
禾仔=弱版恩沙基
山狗=弱版c朗

住烏

有幾多季未買過正選正前牙

雲加=黑仔版拖舟

放手 放開所有 彼此更自由

由一開始反基
走到宜家竟然咁多人唔想佢走
佢盡力為隊波

振作

一向都係反佢做正選，
到今日都仲係，
做後備就一流

賣國家隊正選入兩個後備

Since 2010, Liverpool have spent £599 million..More than Real Madrid, Juve, Atletico, Bayern, Monaco, Arsenal.

And won just 1 league cup

後備球王

agger

豬腦

傷法可能似

下個post到挽留住烏了

咁你想點呀
係咪想逼死雲加先安樂

阿古獸個種拉弓

係

冇咗亨利太陽未照常升起

阿古獸嗰種拉傷

yes
雲加先係球隊靈魂人物

可能因為咁射法先易傷

老野

冇左佢阿仙奴一早倒閉左

根據法國媒體報導，阿仙奴對里昂就簽入拿卡錫迪既報價超過£45M，並且已經獲法國球會接納，雙方將就個人條款進行談判。一旦事成，拿卡錫迪既加盟極有可能打破由奧斯爾創下既阿仙奴轉會費紀錄

雲加賣張伯倫同基佬 我一世反雲

-------lacazette-------
----ozil lemar----------
Kolasinac ramsey xhaka bellerin
-----holding k6 mustafi----
---------cech----------

唔信上年老野俾里昂咁撚仲會bid

爺爺今年用錢扔九佢到跪低

信Bouhafsi啦

rmc

收到風就黎買到拿卡，係咪堅？

willock過賓菲加

之後變神鋒神翼

buy back clause？

好堅

Liverpool will regard Walcott as the alternative if OX reject the Liverpool move. The price should be under £25million. [shao]
#LFC #AFC

ox唔會reject啦 本身利迷

手足話入30球

買包皮lemar好嘛

ECHO | #LFC want to be heavily involved in the bidding for Ox but won’t be drawn into spending too much on him.

利死開啦

唔係禾先係咩

理想就張伯倫拒絕
禾仔被賣

之後禾入我地波

今年冇太多正選都 19 粒
比高普教一係入30 粒一係大傷

係雲加面前用亨利式鏟草慶祝

希望爺爺攪到利記對我廠出道歉信

之後呢度d手畜哭喪

今年禾對拜鏝軌猁都入到波
對唔識守身後波既阿實入都得

Ox都好似係
仲成日話想做謝4

細梅

大賽球員牙

其實禾好高效率
係唔啱 352 要賣都冇計

According to widespread reports in England and France, Arsenal are closing in on a club-record deal to sign Alexandre Lacazette

之前唔係話麥包皮先係club-record deal 架咩

Fail bid no deal

搵ching開post